事隔咁耐，當年2個食洋腸港女係邊?

tiffany kwan同Tammy Szeto